無聊吹水～可能會秒回

盡量秒回
講乜都得～會盡力回
有感情煩惱可以講出黎大家分享下
乜9都可以分享下～

咁我先
話說前日訓覺果陣
本身都半醒
之後感覺被人？推左下手臂
就徹底醒左
感受就係，人當黑真係可以特別黑

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

各位巴絲唔好咁cool啦
傾下計
等叔叔安慰下你

'叔叔'~bye

原來係巴打？

好攰

Why
So sad

絲？

有乜咁好傾？

身體上定精神上？

傾少男少女心事

你近排瞓得唔好呀？

想搵人吹簫
樓主可否讓我幫你吹?

訓得一般，而且黑到撞野
已唔係第一次

呢個世界有鬼嘅咩？你可能力幻覺，因為壓力大

有幻覺

我冇蕭

冇野想講

可能係，但我果刻真係感覺有人推左我一野

我鍾意咗個好朋友個Ex 可以點樣抽身
進入左無人之境

我冇野講
我要見律師

你有咩壓力？

唔係無嘢講，係未有律師嚟之前我係唔會講嘢

律師在此，唔想見你。

有乜問題
又唔係好朋友依家既果位
勇敢去追啦⋯⋯
不過如果追左就冇好朋友做
真心要諗下
唔好後悔呀ching
抽身方法有好多
視乎你想唔想

咁你好朋友知唔知先?你認為佢知道左會點諗?

工作上，金錢上，仲有

失業定點？定係份工唔啱做？

但你依家講緊野

我咁正，點解唔見我

呢啲嘢落唔到簿架嘛

我就係唔想冇左個好朋友 但係你知㗎啦人係自私㗎嘛 人係想兩全其美
唉 好辛苦

多謝Ching 肯聽我廢up

人工低，投資蝕左小小，屋企方面近排有財政壓力
其實都係我自己攞黎
今年年尾應該可以搞返掂
只係依家有d難受

佢應該就未知 佢知左一定會絕交㗎啦
所以而家真係好辛苦

點解溝佢條舊菜會得罪咗佢？

人工唔會永世都咁低架嘛，只要份工啱自己做，人工會慢慢高

搞到人地本身仲滿心歡喜

唔緊要呀！呢啲時期總會過嘅 加油啊

你講大話，你晤正

唔駛客氣
個個人都有唔開心既時候
無左個好朋友隨時後悔一世
我有個fd以前就係咁冇左個朋友
話唔定下一個更加好呢

望係咁望
唔係真係又要打多份工

打兩份工唔係人人做得到

多謝你呀
希望之後條路行得順d啦
凡事都要抱住希望

我唔講大話

係會辛苦架啦
要對自己既事負責呀嘛

圖？

試下識多d新朋友啦
總會有人同自己玩既，唔需要咁擔心
再唔係就網上同人吹下水
好似我咁開個on9 post都唔錯呀

關於一個人
我又唔係好care間唔中一個人
有時一個人都幾好
想去邊就去邊
多d出去接觸下大自然都幾開心架
之前試過自己一個去南丫島

在你心中

仲有冇人有心事要同我講

請接受咁正既我

收皮

點解你咁狠心
So hurt

佢對你唔感興趣？
試下講d會令佢感興趣既野～

係咁撩佢講野又驚佢嫌我煩

係面對面定sd msg?

我朋友仲好鍾意佢 如果真係去行動追佢嘅話
我朋友一定會唔開心
所以呢個位好灰
自己鍾意左一啲唔應該鍾意嘅人

試下擴闊自己既交友圈子
話唔定會遇到更好既
同埋盡量令自己focus 落第度

Sd msg咋

如果佢唔覆，千其唔好msg炸佢呀～
會唔會知佢鍾意d乜
借d2問下佢，同佢傾下計

我冇架佢唔覆我都唔敢出聲
我知佢鍾意做乜 但係我好難做佢鍾意做嘅野

或者你有冇辦法諗d野send出去
令佢覺得你好有趣

呢個就係我日日都諗緊嘅問題

前排飲酒同個識咗位巴打
大家一路飲一路都傾得好開心
但散場個陣人地問我攞contact 我醉到冇應佢機
依家諗返起好撚後悔
可以點算

你朋友鍾意佢又會分手？

Both
又懶做運動
似廢人

試下唔好集中講你做左d乜乜乜
因為咁變左個傾計既重心喺你度
睇下可唔可以將重心帶落佢度
咁佢會容易多d野講
加油

有冇共同既frd?
或知道有人會識佢？

要做返運動
有乜事走佬上黎就走得快d

未拍拖 但依家同時鐘意幾個女仔 覺得自己好似好衰咁

係鍾意
唔係愛
完